有冇巴絲in/做過fwd 想知伏味有幾濃

Financial and Investment Manager Trainee
KL Hou Co.
19-Jan-18 Quarry Bay
JOB
DESCRIPTION
Job Descriptions

Construct and organize tailor-made investment portfolios
Monitor and manage risk levels of investment portfolios
Evaluate and review various portfolio’ potential risks and returns
Present to potential clients
PRC Business & CIES (Capital Investment Entrant Scheme) Planning

We are looking for
Bachelor’s degree holder with 1 years or above of working experience or Master’s degree holder will be considered firstly.
Good interpersonal and communication skills, good in both Cantonese and English; fluent in Mandarin is an advantage.
Business mindset, self-motivated, confident and a team player will be preferred.
Willing to travel to mainland from time to time.

Competitive packages / fringe benefits and even fast-track promotion will be offered to the most suitable candidate. Please send your CV if you would like to be considered for interview.

Additional information
Career level Entry Level
Experience 1 year
Qualification Degree
Salary HK$17,000 - 35,000 /month

保險都要degree?

岩岩fg做左年幾野想轉工 但係黎份同舊年fg既時候requirement又唔同左 要一年經驗/master 想知其實係咪同水fg既保險sales位一樣

in過, 覺得都係呃錢做狗
工作內容都係跑數, sale客, 對象全散戶
product 都係investment plan, 基金保險嗰d
所謂操盤真係得啖笑

嗰陣經agent介紹, 如果一早開名我一定唔apply

跑數a 準狗黎
如果肯簽床單
好快爆數

係agent去到最後先開名勁仆術

仆街

FDW? 好多大陸人

佢寫Willing to travel to mainland from time to time.
但係salary from 17000 to 35000

絲打就話爆數姐 巴打爆菊都唔掂

唉 都係唔去in 請人又唔敢開名又要上大陸跑數

壓力又大 身邊朋友對保險sales反感 所以不了

做騙徒

一定係Agent
FWD MT要上網報又拍片又乘